Supreme 報紙 盛惠$150

係facebook見到

日日搭地鐵攞住呢份扮睇
啲女一定濕曬

過期報紙

認真 應該實有人買

香港大把on9仔。
分分鐘買完之後上ig facebook 打飛機打成世

自己痴個supreme貼紙落頭條 am730咪一鳩樣

野火巴

改左名

又認真又應該又實

野火巴打 幾時再出奇案

supreme奇案

一星期咪變咗old news

sunny

chill

出舊磚1000都有人買啦
150報紙算係乜
仲要第一次上頭條
嗰頭話幾蚊報紙都炒到上百幾既
轉頭咪又係狗衝去買

屌 我買份返黎再copy都有得賺

邊到排隊買